（然後檢討）有關大家1212

今日，我行到去佐敦時忽然哨兵叫大家快速向前行，因為後面放咗催淚彈，要比後面嘅人走。

已經講到明係快啲向前行，呢個時候又忽然有人叫1212。
之後大家又慢咗落嚟，哨兵再叫 : 快呀行快啲！
大家開始加速嘅時候，又忽然間有人喺度叫1212。其實大家真係要變通下，依家係後面要跑，緊急嘅情況唔好再一定要自己喺度1212啦。

我真係頂唔順，同朋友大聲叫大家急步行！唔好跑急步行！
多啲人行快嘅時候，又有人喺度好似唔係太鍾意呢個情況，又喺度叫1212。
其實點解要咁樣呢？有冇考慮過後面嘅人感受？追求呢種賴係團結嘅感覺，其實可能去咗後面嘅人被拘捕。

好想大家睇吓下面嗰條片，後面可能就係發生緊呢個情況，先至要你哋前面條加速快啲行。
同一時間要退後嘅時候都係一樣。

港府出動水炮車，結果噴出的卻是含有毒化學物質的藍色液體‼️🥺

推

唔該大家一齊入嚟討論下

大後排又冇裝咪學人1212啦
又幫唔到手留係到阻住哂
水炮車一開前線點走
1212行得慢阻撚住哂
重點係有d人係到鳩叫亂咁比指示
冇經驗學人帶

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

係，哨兵都叫大家快。
總係有啲人一見到大家快就唔滿意，係咁叫1212。
我已經大叫唔好再1212 ，佢彩我都有味。
仲要有啲1212，有啲叫大號，乜料。

標題打錯咗，我係想講事後檢討

其實有無諗過係危急情況下資訊傳遞既問題
所以哨兵講咩 大家一定要清楚轉述 費事誤導後排手足 阻礙前線後退

利申 有一路急步行一路叫唔好9跑

推推推

尋日聽到有手足喊double
double 呢個字多數都係制服團體背景嘅先會講
即係叫你將你行嘅速度double, 甚至跑